琴日打頭 今日斷骨

幾時先肯還手？比人踩到上心口喇

仲諗住靠差佬？

已經唔係和理非定勇

你地係一個正常市民都唔撚係

左膠見死不救
只顧人血鏝頭

到出武器

係咪要有手足比班撚樣打到爆江冇命先醒？
唔求你還手 捉撚住制止佢得唔得呀屌你老母怕事港豬

推！重要！七大訴求 缺一不可！

班人仲沉醉緊係痴memo紙打卡po ig sc呀
拉左個60個義士呢 冇人記得
熱門仲有幾個沙蛇po

係！幫手揾翻啲正經post推上熱門！

其實唔打算出手嘅兄弟不如唔好出去守牆
最前嗰個諗住人多唔怕
點知成班係後面食花生

唔係叫大家打L死啲廢老，阻止都要啩⋯⋯

而家等於見到人哋跳樓但唔阻止，直播義士自殺？

倒轉諗，如果唔係人數多，可能會由班廢老撕牆，起碼唔洗挨13拳，唔洗斷手

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

下次攞命。

和理非話有武德呀

不分不割不篤
我唔同意，但真心，我非常尊重有出去嘅手足！

push

還拖前大聲警告，行使公民拘捕權制服

呢班ON9, 就算藍屍殺左人,佢地咪剩係當場識企係度喊

但藍絲廢老會聽咩
咪照打... 佢都見到大家影住佢
佢咪又係照打，打到瞓低，打到斷手

真心... 好心疼

一個不能少呀！

大埔斷手條片一開始就見兩個人開拖

另一隻藍屍狗即時幫拖從後襲擊，之後有人分隔開佢地，前後不足１０秒．

手足受傷，人人都唔想，希望佢快Ｄ好番．
另外，先問下佢本人打唔打算追究，因為片中佢都有出手．決定追究的話，大家就要幫手搵番個兩條扑街出黎．
片中所見，傷者似係護牆心切企錯位，背靠人群企的話事情結果應該會唔同．
一直都話 be water．尤其對家擺明挑機，更應小心．

到今時今日，藍絲同犬惡行揚通街，還手吾會逆轉民意。只係要保障自己，還拖前大聲警告，行使公民拘捕權制服

同埋拍片

有武德係講打嘅時候唔用陰濕招，完全被啲人歪曲意思

你班左膠見住自己友俾人打都唔幫 狗都不如
攬撚住個光環同所謂民意繼續做豬就啱晒

中聯辦出維穩機器喇
開始群眾鬥群眾
你再搞連儂牆佢地就有針對對象
究竟係咪每日因爲呢啲打鬥有手足入院先安樂呀

人地一郁手就可以自保

所以我寧願和理非唔好守牆
而家打仗呀！

人數少可能義士都唔會守

然後去獻花 打咭 執垃圾

你出去揾隻藍尸打鳩你咪可以還手囉

痴完咪算 拆咪由佢拆
唔使日守夜守架喎

開追悼會打卡等選舉。

大家唔好鬧和理非
佢哋無出手嘅準備都肯出去守牆其實好勇敢

不分不割不篤

有我一定還手
咁都忍到 屎都食到

因為左膠本性係喜歡矯情悲慘嘅畫面，佢地忘記咗對手唔係英國美國德國，呢套方法係來自西方，但用落中共政權度

立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊

我而家係制止你再打人，請立即停手

我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊

同班出賣隊友的人點可能合作。

呢句野講左十萬次 講到口都臭
琴晚有巴打開po叫人唔好再focus連儂牆
幾千個正評今日又係咁

今日仲放埋火添阿

唔好再守連儂牆守到比人打啦

你當左膠係藍絲咁睇啦
屌係冇用
有人性有腦唔會係左膠

以武制暴

再推過上去

班廢老好L彩唧
試吓佢哋咁啱撞到前線班勇士睇吓仲係咪咁抽得

睇片今次係大埔既朋友好似係有還拖
但係唔夠打＋冇人幫
左膠其實就唔洗諗嫁喇
會幫手就唔係左膠
勇武人士先會幫

條肥鳩今次畀人告得入，真係萬中無一例子

-佢太離譜，一口氣打咗十鳩幾拳 (平時啲廢中廢老打一兩拳就走)，睇片真係好撚震撼
-佢太廢，打十幾拳都打頭，但係打極都唔爆缸，藍衫義士先叫做好似輕傷咁
-佢戇鳩，自己打完人唔走
-佢真係好撚戇鳩，唔走之餘仲要自己認自己有出手、而對方冇出手
-今次係真係好撚好彩，遇到一班算真係政治中立嘅警察

要咁多因素配合埋，先成功拉到技安，各位手足如果要效法藍衫義士，真係要好好衡量下

遲早佢哋一定帶架生

屌你個個都有上連登咩
就算有手足一心選擇去守比人打
都要即刻幫喇
洗唔洗咁快割𥱊呀

比人打唔還手唔係和平 係懦夫呀

唔還手
助長廢老歪風
用生命守埋D垃圾MEMO紙
我係高層既話，我會日日安排廢老團打鳩你地

冇人幫先恐怖

我邊忽有割蓆
我係恨鐵不成鋼呀大佬
你估我唔嬲？

不求還拖
制止都冇人肯

1212 1212隻手呀 屌幾時郁到隻腳呀

勇你老母咩又打飛機，阿Q精神勝利大法。

開始有d似大陸人

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

唔好做沙包啦

班勇士會畀左膠拍片出賣再叫佢哋放人走。

比d 火
唔係話主動打人
但比人打一定要自衛
旁人一定要幫手制服
唔可以比人蝦

不如 大家。清晒d牆 先，變成攻擊目標

今次好似係有還拖
係冇人幫

推 唔還手都起碼要制止 班撚樣打開有鋪癮 冇性架
唔好比佢打完人拍拍籮友走

繼撚續拍片，繼撚續唱歌啦,最緊要俾人打有光環有民意，遲d死埋都唔緊要，最緊張夠和理非

成班太監毫無尊嚴毫無人格，盡情侮辱佢哋就啱架啦！

香港人潔癖真係場運動一大阻力

我都同意
根本變哂做打交對象目標

我諗擔心民意逆轉係佢地既憂慮之一
不如出份聲明
話 還手既話 我地唔會怪你啦？

拍片 幾個就夠 如果不幸再有下次希望各位戰友肯幫手救手足

最起碼身邊嘅人要幫手撳住條友

警告左佢仲出手 我實打鑊佢

女學生 好危險

唔撚好再左膠上身，係度道德光環。
今次真係生死存亡一戰
唔好打不還手，唔好伸個頭俾人打
最起碼要識得制止
唔好勸交，最撚憎人勸交

唔好淨係拉住捉住推下就算
佢出得手 又影左 再出手已經可以直接自衛打佢

本身塊牆係無問題，問題在於ON9到伸個頭俾人任打。
示弱，助長左藍絲同廢老企出黎。

「我用最嚴厲嘅口頭警告你，唔好再襲擊，否則會升級口頭警告！」

大家係心痛被人打既兄弟，一係自衛，唔夠打既就走，連登仔最尊重既毛主席都講過，打得贏就打，打唔贏就走

大家係幫手要真係上前
唔係係到用口中鬧鬧鬧口交部

無錯
但係自今日開始唔應該再守
呢啲只係死物
撕咗咪貼過囉

無謂為咗幅牆傷咗位手足
要傷都留返戰場啦

一係就咪再整連儂牆，比人拆又心痛影響士氣，要守又唔識還拖，你班和理非宜家做緊嘅嘢分分鐘危險過衝前線

呢啲大是大非關頭
200萬人上街 5條人命 612暴力清場
要醒一早醒左 歸曬邊
仲和平比人打搏班騎場撚支持冇意思

大家 唸下
仲有好多其他野 做 文宣警暴力，杯葛 tbb

恨你老母鐵咩
今日位手足係行過睇唔過眼理論下姐
條隧道係必經之路嚟
你話企成日死守幅牆就真係on9
但係今日最大問題係無人幫
以眾敵寡如果附近啲人一齊起哄
一定屌得走佢地

比人打到咁都唔還手
咁唔係叫為大局著想
自己都保護唔到自己
仲點保護到自己嘅家
睇到新聞真係好憤怒
唔該學識保護自己先

係歸哂邊
但真係又有人好撚on9會話暴力

同意 為左張紙損兵折將冇意思
就算冇牆我地自己心目中都有理念

屌 比我就唔撚理論
你夠班廢老爛仔格咩？
佢拆你地咪走囉
走完第二日咪再貼囉
仲理論？班廢老係好撚鐘意扯住你然後郁手
見到佢地想搞事就閃啦唔該

大家要保護自己 保護隔離呀

始終香港太多左膠
同埋d黑警一定拉黃放藍
但係手足比人打都唔幫就戇鳩啦
人人有權行使公民拘捕權

你岩

講得好聽係和理非係武德

五大訴求
釋放被捕義士呀
記得呀 早幾日旺角先拉完人咋

如果次次守牆好撚疊馬大家勇武就唔怕

其實大埔呢單係有人即時衝左出黎制止
但係都係傷左

俾對方知道你護牆，但唔夠/敢 打 ，不利我方

尋日油塘咁 以寡敵眾走佬好合理
但係今日大埔20-30對2
絶對可以趕走/制服個兩個廢佬

求下你地唔好咁堅持守住連儂牆啦
求下你地一齊諗下點解决個垃圾智能燈柱啦
如果全面推行左加上依家司法制度已廢，送唔送中都已經唔會有影響架啦

「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊」、「我而家係制止你再打人，請立即停手」、「我而家係公民拘捕你，因為你對我朋友施以實質傷害的襲擊」

大家 同意 清牆 先 唔該

準備死人

好似尋日油塘咁幾個後生對成班廢老
走係好撚正確
但係今日20-30人對2都唔岀聲係示弱
換轉你係斷手義士
嬲施暴者之餘肯定唔撚忿氣無人幫手

尋日之前都仲未知，經過尋日。
人地就知：屌，成班紙老虎，淨係識圍而不打。
露晒底，咪助長左對家
同打仗一撚樣渣
唔落場人地撚知你咩實力
落過場，原來咁撚屎波，仲唔打撚到你仆街?

agger
牆係支線任務黎架咋
橙柱+評分+5大訴求 先係最急切

咪中共產黨啲計 又黎市民鬥市民呢招 好賤
對準政權
Be water
唔好再咁樣受傷 好q心up

【廣傳】想還手既你入一入黎

有用資訊就唔撚推

唔洗清，亦唔好清，咪再做左膠野，繼續貼!
但貼左唔好守。
拆一貼十。

我諗一日唔清牆
班廢老藍絲日日吹雞拆牆打交
我地就不停被扣血

可以擋，可以避，唔可以出拳腳，一出就係打交，fighting in public place，差佬一定告。
只可以撳佢落地，kick 佢落地，4個人撳手撳腳，撳手踭，唔駛好大力，用體重。

班撚樣真係冇性架 一係自衛 一係棄牆比佢搣
唔好再有人傷啦 好嘛？

夠疊馬就還拖制服 少人就棄牆比佢搣
唔好再有人傷啦 好嘛？

唔得 日日過來 日日新聞 日日被打

你覺得我贊成唔還拖?

咁無人叫你日日去貼日日去守
人地大媽都識走去第二個區啦
你明知呢個點會俾人伏
唔識去第二個地方貼?
醒少少啦
張紙係你手，你貼係邊係你決定
個主動權係你手上架
你貼到老連咁遠，佢地一樣要行返咁多步去拆架

要守又唔出手
多人做乜都會贏 明白呢個道理未

人多就圍 人少就散
唔撚係下下示弱就係高招

打不還手任人恰
唔係有品/和平
而係懦夫

唔係 同其他人講但咁岩quote左你

推

630 15歲少女被廢老打爆鼻骨
711 比人打斷手

710 如果藍衫有武術底子比人打兩拳個頭都跌落地起身企唔穩

下次係咪打死人都仲淨係識拍片

【廣傳】想還手既你入一入黎

有用資訊唔撚推
淨係推埋啲乜乜連儂牆 葉劉廢話 收工飲寶礦力

話我黑心都係咁話 圍觀拍片唱歌都唔幫手既人根本就係想有自己人死就可以企係道德高地屌藍絲廢老可以有材料文宣 唔好還手報警叫黑警黎處理都講得出睇黎捉鬼都不遠

推，gchi樓主

痴線 明明係現場班左膠唱歌拍片唔幫手

好呀，反正咁鍾意食人血饅頭血債票償。

Sor以為留負皮係你
負皮狗夠薑出黎面對

沙狗，tvb落廣告個啲根本係支線任 唔使急住狙擊 可以之後再算
燈柱評分 5大訴求 (77又拉多幾個義士）先係主線

唔緊要當推po

用咩打到手臂斷骨

打唔贏 -> 走
打得贏 -> 屌到佢走
佢出手 -> 打
人夠多 -> 十倍奉還

唔還拖都幫手制止呀唔該 拳拳到肉架大佬

推
好好休息，唔識保護自己不如留力週末遊行集會好過

個問題係守到又點？用咗咁多人力對場運動嘅幫助係咪真係咁大？

尋日開始根本有班五毛渾水摸魚水尻人打不還手 點知連登仔又唔撚用下腦 個個左膠上身咁

得罪講句其實同階段性勝利冇分別
但我地一個訴求都未達到

屌 又唔係耶穌。。。

no offense 但同轉黑紫荊icon一樣打卡作用多

現代版割肉餵鷹

橫掂你地日日都搞連儂場
比我係廢老，今日唔得閒落黎搞鳩你，咪過兩日落黎搞囉，反正日日都擺嘅
比人彈出彈入咁搞，吃力不討好

真係諗唔到搞落去嘅理由
輿論要嬴嘅今日都嬴夠嫁喇
不如留力721喺前線做人鏈幫我地食棍算啦

拆唔拆牆我唔理
但再因為幾張memo紙有人傷就好撚唔抵

轉化唔到做武力的行動全部都係無用。

pish 咪再做沙包唔該

得罪講面牆用黎打飛機多

推，仲要整呢啲牆嘅好多都中學生黎，未遇過呢啲場面，會驚、會唔識點反應，唔通真係下下喺連登吹大雞落黎鬥多人咩，平日收工就好好抖下，等週末先上力啦

屌 醒啦香港人

呼籲用「公民拘捕權」嘅巴打們，不如你地自己約出嚟示範一次。

寶礦力cut廣告
吉野家抽水
memo牆鋪得幾密
對五大訴求冇幫助咖
咪打飛機啦香港人

留力之後仲好 係呢啲位損兵折將唔抵

打氣一兩日就夠，屌打氣打足成個禮拜做乜？大部分寫完就走，好少人真係睇
要睇嘅頭幾日都睇夠
要幫自己打氣最重要唔係呢堆memo紙，而係信念，睇多兩本書，去睇吓地厚天高，集會睇下班前線嘅付出仲有效

推，無意義嘅傷真係唔好再受
要嬴嘅光環個位黑帶巴打已經嬴夠
腦細胞死咗唔會返黎

同意 信念係心中 唔使靠牆都知自己做緊乜發生緊乜

班賤種打開有鋪癮架 唔好再做沙包 推

幫手推呀
唔想再見到同路人做沙包比人攞著數呀

18區送頭大賽

感激

醒啦 做沙包唔會感化到班淺藍或者騎場撚架

對於人，傷其十指不如斷其一指；對於敵，擊潰其十個師不如殲滅其一個師。

八字真言
咁都忍到，屎都食到

見到就嬲

係嬲果d扮哂投入個運動 但係見自己人比人打都扮見唔到既人

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫綉花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻另一個階級的暴烈的行動。

學生們，班廢老無性嫁，你地太乖，未識應對呢啲情況
一係就還拖保護自己同身邊人
唔係嘅話
平日好好享受吓假期休息留力啦

成日講就兇狠，做就碌撚，抵你班垃圾俾啲廢老藍絲笑，用愛感動佢地？

不如改過title再開，等多啲人睇到
此風真係不可長，咁樣真係好蝕底

一係還拖自衛，一係咪撚搞，留力週末

下下連登吹雞，人多最後都係比人打唔還手。。。

推呀

咪就係
四五個人壓住兩條藍屍係地都夠曬力啦

不指罵不分化，但希望手足們真係諗下
點解琴日油塘廢老敗走，係因為我地多人同有勇武手足
明白如果還手可能涉事比人拉，而對家又放人
唔係鼓吹以暴易暴，但都要保護自己同手足
佢地欺善怕惡㗎咋，你下下比佢打只會助長佢地繼續滋事
你唔還手起碼都將佢㩒低報警啦

幾時見街霸D背景人物會走出黎幫拖
咪一路拍片一路叫言論自由/打人唔啱，唔會走錯位

個個吹奏黑帶咁耐打，打不還手，成件事好似張底牌比人睇哂咁，最好打個堆原來任打，休班撚退休撚見弱雞後生仔仲唔食雞咁見一個打一個

佢地剩係唔夠膽打師奶，因為人地無黑帶都識叫識還手博命同好嘈，唔會中二病上身坐以待斃

D memo 牆玩左成個星期都夠啦，根本就消耗民氣，仲要用條命去護牆，中立淺黃淺藍根本唔會行前睇真每一張紙寫咩架，70%都係寫「香港人加油」，五大訴求呢？佢地只會覺得染婆講到壽終正寢件事都好似完左，仲整色整水做咩。

我呢D癈青講野唔啱你地聽無所謂，係要走去護牆嘅，唔該真係唔好高估自己，你面對緊一班唔係普通市民，唔想睇到有一日有人因為護meno牆被打到昏迷不醒。

認真香港人真唔死都沒用， 寧願跳樓， 都唔對準政權， 寧願貼連農墙打卡呃都唔諗緊迫政權屈服

你地一日醫唔到政治潔癖，搞咩全民健身都係嘥鳩氣

臨瞓推多次

否則我會採取公民拘捕權將你以合理武力制服.

巴打有冇建議

留意返
係牆

有一晚睇live圍狗總有幾個MK講粗口屌狗都比人話係鬼冇啦啦屌警察又剩
有冇咁潔癖呀

已經輸鳩哂，多謝班弱智

幾時主動出去俾人射呀

focus返五大訴求同埋黎緊推燈柱+評分先啦
牆呢啲野真係唔係咁急要架咋
仲要因為咁傷好撚唔抵

聽日就幫手起燈柱，反正班弱智鍾意打不還手我就送多佢哋一程

Push

藍絲都有勇武，唔係個個和理非

藍絲挑泥玩口水玩玻璃樽
我地就做沙包 幾時先肯升級 起碼唔好捱打先

出面個個都講緊be water
淨係指責跟本無用，
有種就行出黎做你認為對的事，
咪下下話自己同路人點唔得，
用行動去証明點做先最好。

琴日打頭
今日斷骨

聽日死人

武佢老味德咩，又唔撚係個個都有習武
被打既唔該同我自衛還拖
打唔贏 / 唔敢還拖既唔該早d走佬
就唔好on99做沙包，班仆街隨時打死人都無代價

拍片做紀錄就係為左保護兄弟唔好受害變被告，又或者比人非禮都有得追究
少數人拍就得，只要有人證明到係自衛還擊，就唔好忍

你識咩，俾人打死都係殺身成仁

所以「拆一貼十」係對付廢老最好方法

一撚定要還手 保護同路人

假如有人係決心出去比人打死既話，咁佢自便
但唔係下下都無腦咁叫人忍，該反擊果陣就要反擊

戇鳩山埃貼士嚟唔好信

你還手就俾人話係鬼㗎啦，你由班弱智黑帶俾人打啦

打廢老都入院就應該收皮啦
同埋又話搣一貼十， 咁就走啦
要守就認真守， 指罵同鏡頭可以製止都不合理嘅事嘅話就唔會畀人用橡膠子彈打

由佢拆
人少棄牆
人多就反擊
同之前一樣 睇人數做事
總之唔好再做沙包

唔還手都制服佢啦
唔好再捱打啦

我寧願比人話係鬼都唔想比廢老用刀捅

我都好欣賞大家對守護連儂牆的堅持，但係當面對黑勢力，我們要沉著應對！唔好硬碰！同埋係時候大家要要集中起來，對準權力中心發聲！今次和理非回合做得好好，要準備下一回合了！

真係唔明班memo撚做咩鳩

真

人少棄牆之後再痴過
人多就反擊
同之前一樣 睇人數做事
總之唔好再做沙包因為牆受傷

diu手都斷埋 大家明未呀

仆街d講句
打死都係抵死
唔還拖都唔保護自己
學咩人講革命
留返條命大把野做
屌 佢要摵紙仔咪由9佢囉屌
貼返d紙上去係咪會感撚動到5個訴求都答應呀
唔撚係呀嘛
醒啦
已經唔係和唔和理非
正常人都唔撚係

比人屌都係照屌
貼紙仔無疑係精神之柱
但而家係爭取緊貼野上牆定撤回條例呀？

打唔還拖
等同比人強姦 都比個犯姦埋先 唔可以反抗
比人姦完 先再慢慢告9作...

人地打你 點都要自衛啦

理性討論

癈老應該第一個支持

打可以不還手，但一定唔可以被佢繼續打
應該用適當武力阻止

例子，公安一路出手一路叫你冷靜

Deadline

不分化 不割𥱊 兄弟爬山 各有各做

無人膽心逆轉民意,亦無人阻你還手,
但你唔好迫人還手,想還手既可以自己組隊落場玩

五大訴求 缺一不可

成班係旁邊食花生 得個睇字
出手制止都要啦
咁驚咁錫身就返屋企唔好出來

求下和理非快啲醒
你依家仲同人和理非你只會變下一個比人爆頭既人
如果你勇武小小 最多食多兩粒煙
仲有成班兄弟同你上同你退
利 唔係分化

守住個咁GE爛鬼牆把撚.被人撕左咪痴返上去lo
而且今日有人數優勢你就算唔出手都起碼行前圍住打人哥個大聲譴責呀.
如果有人願意行出黎哥個以為有人數加持點知原來成班係花生友,剩係識拍片真係比你地害死

出手前請說：「立即停手，我而家嚴重警告你，唔好再襲擊 。因為你襲擊市民 我而家公民拘捕你」

民意一早歸曬邊啦.
呢d個別打鬥絕對唔會造成逆轉,就算琴日條肥撚咁樣出手.
你覺得d中立派別的人為因為咁變曬我地呢邊?????

真正左膠 淨係會玩音樂

老撚實實，再任人打你啲所謂民意支持仆撚硬街

以為道德感召? 依啲濕鳩光環趕緊人走咋，對外人人地笑鳩你俾人恰冇撚用連人既尊嚴都冇，對原本支持既都變到冇眼睇更甚者直頭變到唔想理，身邊啲原本撐既一講到俾人任打已經想搵隆捐

二黎整到啲廢坑藍絲大陸佬以為你好恰更加有恃無恐，肯撚定一劑比一劑離譜，貪過癮既人又愈黎愈多，人體好撚脆架咋，他日有人俾佢地打撚到殘廢，有女被姦時班光環撚記住自己都有份做成

樓主幾多分呀，post張成績表睇睇

煲大佢啦

不譴責，不割蓆，不篤灰。

咁我真係唔明點解唔還手

左膠有左膠既做法 勇武有勇武既做法
兄弟爬山

徒手， 力大

下.....

上手臂斷骨

傷者係咪女仔嚟？

不流血不受傷不被捕呢？
日日咁守牆實中其中一樣

唔求你地還擊咁勇, 最少俾人打個個職得保護自己擋一擋
然後係旁邊睇住的唔好掛住拍片, 拉一拉打一個個 (那怕你地怕俾人拉, 拉一拉佢件衫都好)

都已經差好遠

道理在遠，拳頭在近